\section{Kommunikation}

	Die Kommunikation zwischen Module insbesondere Master und Slave oder intern zwischen \ac{mcu} und Peripherie wird oft mithilfe von Kommunikationsprotokolle realisiert. Die Protokolle sind unterschiedlich und werden für spezielle Aufgaben verwendet. Die Kommunikation zwischen Master und Slave ist oft mit \ac{can}, RS-232, RS-485, Ethernet, \acs{isospi} realisiert \cite[Kap.: 5.2]{Weicker2013}. Die Datenaustausch zwischen Peripherie kann mittels \acs{spi}, \acs{i2c} Kommunikationsschnittstellen Zustände kommen.
	
	Die Anforderungen zu Kommunikationsschnittstellen sind, hohe Datenübertragung, niedrige Fehlerhafte Daten, hohe \ac{emv} \cite[Kap.: 10.1]{Weicker2013}.